［重要重提］核彈都唔割

dllm 今日咁多割席分化po
當初係咁強調核彈都唔割呀

想屌尻佢地既
善用不推文回覆功能啦

nuke can't divide us

殺狗都唔割
搏拉要屌醒